[警世] 其實依家出街食飯黎講 堅決唔搭枱真係好重要

唔好屌我咩依家仲出街食飯都on99住先

大家都明白要完全唔出街食飯係一件接近不可能既事
要返工又好 要拍拖又好 同屋企人出去食又好
可唔可以記住：唔好同人搭枱

咁樣應該係可以將風險減到最低既方法
因為你可以揀到同邊個食，但係揀唔到可以同邊個搭枱
咁就不如直接啲同小二講我唔搭枱
好過搭完枱同啲唔識既人交換口水

同埋依家呢個時勢就算要搵間得半滿既黃店應該都唔係難事
爆到傻仲要排隊搭枱果啲就咪撚食住啦
順便支持下少咗人既黃店先啦，佢地就黎頂唔住喇
又爆又想食既黃店，咪下次再食囉有咩所謂

見到少人既餐廳先會入去食 兩個人坐曬四人枱

夜媽媽大家訓曬，推比多啲人訓醒見到